{
    "question": "1. di bawah ini yang merupakan manfaat dari sirih adalah    A mengobati penyakit maag \r\nB mengobati sariawan\r\n C mengobati sembelit \r\nD mengobati penyakit bau mulut\r\n jawab dengan benar ya\r\nPlease\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.mengobati penyakit bau mulut</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "18-bilatung-teh-sebutan-keur-anak-a-munding-b-ucing-c-kukupu-119",
            "question": "18. Bilatung t\u00e9h sebutan keur anak\r\na. Munding\r\nb. ucing\r\nc. kukupu. bahasa Sunda \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat yaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penjelasan-dari-interpretasi-adalah-407",
            "question": "Penjelasan dari interpretasi adalah.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pengertian interpretasi adalah seni menjelaskan untuk memberikan gambaran pada suatu hal. Interpretasi adalah bentuk penafsiran dalam proses komunikasi. Interpretasi bisa dilakukan secara lisan, tulisan, dan gerakan.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap kalo salah lihat di google :}</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gaji-karyawan-termasuk-kedalam-biaya-365",
            "question": "Gaji karyawan termasuk kedalam biaya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>campuran</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kan gaji karyawa beda beda</p><p>maaf kalo slahh\u263a\ufe0f</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>300.000.00 kalu sala sori</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "35-perhatikan-data-di-bawah-ini-1-bidang-keuangan-2-bidang-per-515",
            "question": "35.    Perhatikan data di bawah ini\r\n1) Bidang keuangan\r\n2) Bidang permodalan\r\n3) Bidang pendidikan\r\n4) Bidang agama\r\n5) Bidang ketenagakerjan\r\nBerdasarkan data di atas yang perlu dianalisis dalam\r\npelaksanaan kegiatan uasaha adalah...\r\nA. 1), 2) dan 3)\r\nD.D. 2), 3) dan 5)\r\nB. 1),2) dan 5)\r\nE. E. 3) 4) dan 5)\r\nC.1), 3), dan 4)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. 1,2,5 </p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.1),2), dan 5)</p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sesudah-melakukan-kegiatan-diatas-perlu-melakukan-pendinginan-ger-707",
            "question": "sesudah melakukan kegiatan diatas perlu melakukan pendinginan gerak gerakan pendinginan yang benar adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mana gambarnya?</p><p>kalo gaada gambarnya gabisa jawab</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak ada gambar bro </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gk bisa jawab lah bro</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jaringan-dasar-atau-jaringan-parenkim-pada-tumbuhan-terdapat-pada-785",
            "question": "Jaringan dasar atau jaringan parenkim pada tumbuhan terdapat pada ..     a. batang\r\nb. batang dan daun\r\nd. akar, batang dan daun\r\nc. daun\r\nJaringan di bawah ini yang tidak terdapat pada tumbuhan adalah ...\r\na. epidermis\r\nc. endodermis\r\nb. epitel\r\nd. Kolenkim\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.</p><p>C.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah#....</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-adalah-fungsi-kegiatan-promosi-kecuali-a-meng-684",
            "question": "Di bawah ini adalah fungsi kegiatan promosi kecuali\u2026. *    a. Menginformasikan\r\nb. Membujuk\r\nc. Mengingatkan\r\nd. Menambah nilai\r\ne. Membuat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e.membuat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ini-artinya-apa-ya-967",
            "question": "\u5408\u683c\u8005\u306e\u8003\u3048 \r\n\r\nini artinya apa ya? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pikiran pelamar yang berhasil</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u5408\u683c\u8005\u306e\u8003\u3048 artinya adalah Pikiran pelamar yang berhasil</p><p><strong></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "itu-dxmiko-ama-exology01-malsudny-apa-ya-kok-pertanyaan-dan-jawab-938",
            "question": "itu DXMIKO ama Exology01 malsudny apa ya kok pertanyaan dan jawabanku dihapus? nyari masalah bilang! ada yang bisa jelasin? kalau ada entar aku follow\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Kalau menurutku, itu ada orang yang ngelaporin jawabanmu terus dihapus </p><p>sama DXMIKO &amp; Exology01. Jadi, bukan tiba\u00b2 menghapus jawabanmu, tapi ada orang yang ngelaporin terus baru dihapus sama 2 orang itu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arus-yang-mengalir-pada-motor-starter-unit-alat-berat-adalah-312",
            "question": "Arus yang mengalir pada motor starter Unit Alat Berat adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pada saat start switch diposisikan ke start, maka arus akan mengalir dari supply baterai di  teminal B ke terminal S pada start switch menuju salah satu terminal koil pada start relay. Pada saat yang sama arus yang lebih besar mengalir dari baterai ke terminal S pada Starter motor melalui kontak start relay yang sudah close, dan membuat pull-up winding dan hold-in winding di- energized, kedua pull-in dan hold-in winding aktif, yang menyebabkan tuas mendorong pinion sambil overrunning clutch-nya bersentuhan dengan flywheel</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}